【高能預警】呢條片真心正：中學有嘻哈

依家啲中學su宣傳片可以整到咁正，好有青春

啲女比你溝晒啦

幾正

topic 以為係講緊拔萃有個大仆街

青春

唔錯唔錯

係囉 最多F.3
以前好似要form6
利申:alevel jj

rich chigga

如果畫面可以再加啲效果好似火炭麗琪咁就真係屈曬機

以前A-level係F6做學生會
而家dse係邊級做？F5？但佢地好似再細啲

條片好正，應該實食無痴牙

我見到連登好多人話食學生哥，但試問又有幾多個識食
首先屌學生哥第一樣嘢係唔好除校服，亦盡可能唔好沖涼，達至原汁原味，除鞋便可食用。

第一步以前車輪，一隻手搾囉，另一隻手摸J為主，隔住個底衫同底褲，大大滿足痴女慾望。

5秒鐘後，大概條仔下面已經濕透，龜頭亦硬起來。這時就要底衫，但底衫後，請保持校服原狀，同時亦可以反轉底衫吸一吸學生哥的汗味，用手指頭隔住校服撫摸囝囝個奶頭，而另一隻手就由底褲邊進入袋邊。

如果你經驗到，理論龜汁已經濕透底褲，而龜頭亦同時可以享用。

食龜請用校服蓋埋自己個頭，囝囝看不到你做什麼，既神秘又興奮。除底褲的時候，可以索一索底褲的香氣。由於囝囝看不到你做什麼，不會給他變態的感覺。進可攻，退可守也。

美龜在前，豈能讓人不心動，吸啜美龜當然不忘用舌頭伸入肛門享用甘露。

但雙手亦不能停止，攻上(lin) ，還是攻下(美龜)，悉隨尊便。

但可不要忘記大腿內則那嫩滑的肉，大可以由失頭哥奶至龜頭，由龜頭奶至另一隻腳失頭哥的V型攻勢。

還有時餘興如吸啜奶頭，屌屎忽這些動作當然也要做。

到真正屌屎忽時，千萬不可以用套。用套只是自欺欺人，你條鳩的肉是和套摩擦，而不是和粉紅幼嫩的肛門摩擦。校服方面褪上少少便可，達至野戰/老強Feel。射精時怎可能拔出？直接射進最深處吧!! 雖然連登仔提倡"屌完中出即飛"主義，但怎可能不想返食。

這時才幫他脫衣一起沖涼，讓他有美滿的回憶吧~!

好想幫佢地再剪靚啲條片

幾好

好撚有心機
不過學校畀個頭可以gel到咁MK咩

好有heart

中學雞黎講好撚掂啵

其實好掂
但我睇到起哂雞皮

佢咁矮都有面串條女矮
係rap得幾正嘅

幾撚型，不過樓主又可唔可以唔好打咩高能預警 大陸字

係 好可惜

會長最後好型

好有黑鬼d mv feel
差條金鏈

中一黎？

青春啊

好撚正，至少冇咩柒味

拍片剪片同rap 都幾專業

中學生有呢個水準好好喇

好勁

一開口就知道老江湖了

兩兄弟?
幾有型

除咗有啲甩beat之外我覺得真係相當唔錯

一睇就知係老江湖，請受小弟一拜

其實都幾好睇
但好似無乜情感咁

唔係呀幾有節奏喎

母校

最後果下型

唔洗搵啦

好睇

乜撚內褲？

改好有水準

型

好高質
睇返大學個班仲係度dem beat

個rap好得喎

Lm

師弟妹

中學黎講都算幾高汁

好正

少少甩beat
但中學生黎講好正
好過唔少大學莊啲宣傳

我覺得不錯

幾正
睇完一次再睇
最後個出埸好型

會長同外副孖生

可能用左lay back

lm

嗰兩個福利

孖仔黎？
中學已經gel到咁型

d 詞幾正
rap 果個唱得有感情d 就無敵

我覺得ok

我覺得可以

中學唔係呢間學校 但我居然睇晒

Btw好勁 好有心機 rap得又唔錯

掂喎

好撚癲 好正

入面係壽眉黎架, 呃我唔到既

好得
中三已經咁有創意心思

嘩好撚高質喎

係青春啊

講真唔差 幾正

董玉娣

母校呀

屌屌屌屌屌屌屌屌你老母陳庭欣 陳庭欣

會長果下型撚到

睇到香港嘻哈既未來

好撚型 溝死女
我中三嗰陣到底做緊乜

我覺得很普通

相認po

得中三就搞到學生會

中學學生會都係柒下柒下咖啦

佢地咁有心機好抵讚

除左樣衰之外都唔錯

其實唔差喎，起碼會睇哂先，係拍片同混音個到差少少，始終係中學生

拔萃果條就正

真心唔錯

有幾多董玉娣嘅人係呢個post入面

下... 成條片都無個正
應該個個都可以專心聽歌先係

好撚正

仲諗住笑佢段片低清
點知又唱得幾好喎

副會同會長係咪兩兄弟
個名差一個字

會長型

嘩rich chigga

明明學生妹+正常樣=J死人
但得左邊福利好少少

幾勁

福利ss

董玉娣咁正
btw兩個福利

幾唔錯 香港多返呢d創作 就有自己既文化啦
廣東話rap以前都興過 而家帶返起都好呀

會長

第一位出場果個
隻rapper係咪一下反手拍落條女個胸到

搞到要睇返rich chigga黎回味下

喂真係ok wor

小數連登仔一面倒讚不絕口既事

幫佢like啦

呢個真
不過都真係幾好

一定好多狗公圍住佢轉

好過d大學生dem beat la

咁撚柒既

好地地又要搞鳩人

全部同我企起身

認真 中學黎講都幾好喇
有冇巴打搵佢地幫佢地再執執條片？

第一個介紹個女仔話佢有d 矮笑左， 心諗你咪又係差唔多高

唔好咁認真要押韻啫
btw 條片好正

咁撚矮 小學黎

係有甩

會長把聲幾正有d細龜feel

柒到唔敢睇

你去左照鏡?
人地叫你睇條片喎

掂！

好撚正

有啲位係柒柒地

但成段Rap都好高質，啲柒位都遮曬

睇下而家啲大學生Dem緊啲咩垃圾beat

好撚勁

真心唔錯，支持

一開波已經笑到仆街
有前途呀

好正呀屌成班人一齊發癲

痴撚線 一言堂牙？
一定要讚牙？

啲詞好正

牙你老母臭閪

牙你老母

我讀緊小三都覺得佢地柒
如果佢地做我su 我一定退學

啲韻唔錯

溝死女

學生黎講好撚掂喎

首rap高質到呢

same

董玉娣呀，你入到先算啦，乖乖地做暑期作業啦

係啲咬字唔清 其他都超中學水準 幾勁

屯門最勁嗰間

高你老母能咩低能仔

好撚癲

中學好少見有咁樣promo SU

高汁！

俾個like👍😂

這就是青春嗎

好多女
Btw好多Ocamp啲垃圾beat

有料

90年代股滑仔咁樣

Rap 得好過徐真真

他是不是有點lay back？

係

真心正

勁

我覺得其實可以

可以

可以啊趁未開sem
利申 ftv學生

中學生算好唔錯

有屋企人中學讀董玉娣

iphone 都high res 過佢，用咩拍

last 果句真心入得勁

福利係咪果兩條女

係咪得我覺得條片 cringy as fuck

WA DIU 想插班入去投票

中學生可以做到咁
雖然重有進步空間

其實係layback黎

值得鼓勵

幾時變左最勁？ 咁百周同梁銶琚呢？

好掂

好痴線
條片中學生黎講算勁 rap超埋班

依條女洗底成功 f12個時mk到出哂名 個朵叫毛毛好似係

高汁

梁銶琚百周陳瑞芝兩間官中仲有師姑庵
幾時數到佢

講真中學雞叫做得幾好

其實好地地講緊段片無啦啦又扯到呢啲所謂排名係做乜尻

羸梗啦仲選乜嘢

咁撚型D女比你溝晒喇

最後會長個句

唔知點解會諗起以前古惑仔電影 陳浩南出場

我就係浩南

以為假膠搏上位

但Rap得又幾正

屌兩間官中咪講啦，董玉娣肯撚定頭三

正

除左1:1x 成班人係到chok好柒之外
其他都唔錯

中學黎講算好好

如果唔係拍緊個陣rap
係預先錄首歌再配mv
Mv 一 shot 過邊行邊錄
咁就無撚敵

會長
想唔想識姐姐啊

一開見咁低清諗住睇一半就忍唔住會熄左佢
但最後正到睇哂
好型

最尾會長果下接得幾正

好撚正啊

咁撚多打手

超哂班，rap嗰條友好正
不過冇咩靚女

會長把聲霸氣到

條片見到我失去左既青春呀

真心好正 中學生咁既水準好值得加許

唔趁中學唔玩盡啲 等到幾時先玩呀 真心覺得好有創意

好後悔中學嗰陣on99咁過咗六年

TYT TYT TYT the best!

會長好撚正

這就是青春。jpg

求IG

你當梁恩彤死㗎
好可愛

型 勁 支持 加油學生哥
條女好正

高下立見

同班同學一齊玩 感覺幾開心

屌真心唔差 最尾個下仲有少少型棍

最尾會長個下有少少電影古惑仔味道

詞真心唔錯，但拍子好多都捉唔準

食住個勢搵埋mc Jin 來rap翻兩句啦 包贏

會長好型

幾好喎

係咪我鄉下仔 乜宜家啲中學生學生會都會叫自己上莊架

認真真係唔錯 係有幾下有少少甩beat

好撚過大學上莊班撚樣啦
乜撚野Dem beat笑撚死人

等睇黎緊d莊有樣學樣

呢個學生會幾有熱誠
俾著其他中學個D 係學校講句口號 派下file 就算

福利秘書

屌你 黃思齊車頭相

好正好型
不過如果佢un得柒少少就會變到好柒
rapper 岩岩好拿捏到個位 唔會太over 唔會太作狀 捉返緊小小拍子就非常好

講左咁耐都唔知佢地up緊乜
個身un下un下咁 唔知係咪食左忽得

大學生仲衰過中三

數白欖

你有freestyle嘛？

鄧佢地個對手覺得慘
肯定大比數輸

口型再對準啲 動作再放啲 剪得靚啲
就完美

犀利，同大學啲垃圾dem beat冇得比

動作可以再放d

連登仔會唔會撚死人地支莊

好正 有做功課 好似mc jin

香港有hiphop

Rap得幾好喎屌

Loop 左好多次 真係好正

幾錢會費，想join

咩年代，仲可以咁低清

條片真係算整得唔錯 諗返以前中學啲SU都冇咁有心機

推暴左

同我一樣咁瘦

應該係爆先啱

有幾多個版本

孖仔好正
想兩個一齊黎 我企中間

非常ok wo

不過點解d 音樂咁懸疑

型到呢

一開嚟睇見到扮dat stick倒酒已經笑到肚痛
好青春

這就是青春嗎.jpg

如果我中學有佢咁型就好
一定全部學生妹任我屌

董玉娣相認post

btw，真心勁，細細個就咁有料，大個咗咪溝死女？

屌 最黎外副同主席係孖生
我仲以為多重影分身

好想要外副IG

唔求rap到好經典，有文有路都已經好勁

我母校as well

主唱條友一定好多女溝

我一路以為會長係揸機嗰個
最後一個shot嗰時心諗
條友仲唔係自拍
點知真係唔係

外副同主席都好正

和聲！我地一齊嚟dem返個和聲beat 好唔好呀？

+1
我讀F3個陣仲鳩鳩下咁

想收隻CSGO 有冇巴打有多 有意加TG

Agger，呢個age啲女女至冧呢啲

屌 做乜撚去左呢個POST

乜中學雞都叫「莊」架咩，我以為得大學係咁叫

佢地一定係孖生

會長好撚型

相反唐詩詠個freestyle

牙你老母個老母

勁啊！

睇多次先發覺

真心勁

真心好勁
後面有無大人幫?

啲詞作得幾好

d師兄師姐上到大學咁叫
中學生咪跟住咁叫

Btw 覺唔覺中學搞學生會仲算認真
又搵福利 又剪宣傳片 寫政綱
反而上到大學 除左鳩叫同搞淫camp
真係唔知做乜鳩

唔錯

相認

校友

竟然無人屌「高能預警」呢四隻柒字

好撚勁 仲有搞迎新日 迎埋新老師 痴線 有heart過啲大人上莊

我當年選學生會啲片有柒味 完全唔敢翻睇

其實呢四個字是咪蝗語黎

個背景音樂底有D唔夾, 點講呢, 有種詭異感覺, 如果揀個好D既底就更加好

個頭扮rich chigga 感覺幾正
最尾會長走出嚟就咗掉低一句幾撚型棍
中學生嚟講算做得幾好

主席 同 副主 食哂啲女啦
btw 主席靚仔啲

同埋有冇人覺得佢地啲手勢好heyo

最尾嗰下型到

唔洗搵喇 我就係會長

1:00-1:10 係操場rap話cap帽金鏈我地唔需要果段好高質

會長好正

高質 好過好多大學生

2個都姓趙 又咁似樣
應該係2兄弟

仲應咩該

最尾句
唔洗搵啦 我就係會長趙文浩
把聲好好J

最尾會長出場 好黑社會feel

高質

啲facebook page連freestyle都唔知係乜就話咩中學生超強freestyle share咗出去呃like比希哥見到屌到佢瀨屎都似

TYT都有打手

都係鳩UP姐, 多謝吳亦凡一句"你有freestyle嗎?"將佢變成潮語

詠彤黎！

幾好認真

嘩 好𡃁仔

好羨慕讀書又勁又算靚仔
仲有啲才華咁 真係會溝死女

。。。
其實知唔知咩係freestyle
寫曬詞之後唱依d叫rap
Freestyle係即刻諗。。。

Excat7ly

柒到

兩個孖仔將來應該都有一番作為, 如果係MK仔既話

真心幾有料

你叫另一隊選su嘅情何以堪

又幾撚型

隻歌幾好聽. loop左幾次. flow都有變化. 我覺得這個可以

Cap帽雪茄金鏈果段好撚正
Layback 唱出黎
好撚勁

D punchline 同 trap 贏唔少中國有嘻哈 d 參賽者

BTW 佢話有17個莊員係齊哂度
但其實得16個

有冇人覺得佢rap得有少少mc仁feel

有一個用電話mon show相

點解粵語rap隻隻都差唔多咁

念口枉

IT肥聰

港生活係fb最撚垃圾既page

正到

佢有flow又有layback

竟然聽哂

會長RAP得好過外副

外副個頭又係而家最興嘅柒頭蔭

我個頭十年前都一樣

會長咁型 惡哂機啦
溝哂女做男神啦

我係男都想比會長碌鳩屌到反艇

仲以為得我一個咁諗

果兩間官中真係執染咗佢啦

好pure好true

遲d到new monday 100毛嗰d開post

好正 有創意rap得幾好

睇完條片見到回覆跟住rap

佢地d對手會有咩感覺 條宣傳片成三十幾萬views

我覺得OK

有創意 又夠本土 加油啦細路

。。真係好聽咩 冇乜feel

但香港人就係鍾意睇埋呢啲即食page

中學生仲mk過我

咁你就要問下自己中三果時有邊方面做到佢地既程度喇

有無會長ig可以j

中三黎講真係超晒班

宜家中學生可以返學拎電話？

十幾年前都可以

十年前都已經可以啦

又介紹得幾好

呢段既body language好好睇又唔柒
仲要成段都好好聽

個人覺得呢一句都好好聽

聽到好上癮

把聲好撚似N年前串學校啊SIR首歌個mc海

其實超哂班 想當年都係諗下口號就算

睇多次 rap條友髮型係咁轉 原來係兩個人嚟

董玉娣好似好多mk妹

rap得幾好
不過幾年後入到u咪又係成班排個v字陣，

我地一齊dem個和聲beat，好唔好啊？？？

100毛已經share咗

我都覺呢兩段最高質 又有意思，好勁

會長最後個下真心型

最尾會長型到屌出聲

個兩條友一家溝死囡 真心正

拍完呢段幾十個學生妹入學生會房任屌

元早rapper有孫未

條腿 長到。。。

果首真係經撚典

仲勁撚過大學生

好得意呀deedee

唔洗搵啦我就係會長趙文浩 洗唔洗咁型

真係唔錯

唯一問題係點解條片咁矇
差啲衰過拍UFO嗰啲

你用140p黎睇？

睇左10次先發現 原來會長唔係淨係最後出黎 中間有幾段都係佢 有gel頭係會長 無gel係外副 係咪得我而家先發現

唔洗搵啦我就係會長趙文浩

係呀 你好叻仔
約個日子頒獎俾你

其實我覺得可以

不過我都你鐘意 陳庭佳 多好多 百看不厭

唔好玩啦 幾時到兩間官中同師姑庵就真啦

btw.點解我中學個陣咁柒

我都係咁replay

認真，個會長幾撚型

屌你唔識就咪鳩up啦
頭三一定係百周lkkc董玉娣

劉金龍同兩間官校真係得啖笑

想睇mc jin見到既反應

在下pixel外副名叫文浚小姓趙

呢句都幾撚型

董玉娣頭三
真係得啖笑
頭三必然之選:梁球琚，百周年，陳瑞芝

會長最後型到我起撚晒雞皮

前方高能

好撚正有個學生妹

型到上撚埋蘋果

好撚型

最後會長

而家記者真係易做

仲洗乜選 你贏曬啦

屌 明明只係一班柒姑碌
但出到個production 咁撚高汁
好葡萄

梁球鋸>百周>陳瑞芝=董玉娣
屯官南屯官同劉金龍，跌咗好耐啦

睇多次
最尾對孖仔真心型

真係幾高質

Rap把聲幾正 有冇人知用咗咩後製

如果用Trap啲既歌做底個flow仲正
而家快左少少

副會長真係好撚型

睇到好尷尬

屌你咁撚多女，會長+兩條副 扑曬啲女
IT 自己打飛機

好熱血

梁球鋸>>>百周>陳瑞芝=董玉娣

幾正，有無巴打仲有睇過其他高質學生會宣傳片可以介紹黎回味下果種青春熱血

第2段真RAPPER
有女有錢

上圖係咪會長, 定外副

希望佢地入到U都可以有啲高汁既promotion

會長最後果句好型，把聲幾好聽

左邊福利🤤

最尾「仲有一位 去咗邊度?」
係咪向龍哥致敬

有冇人忍唔住又loop多次黎睇

最尾兩個出場都好型

好懷念

之前好似一段扮古惑仔陳浩南代課既都幾搞笑

有冇link

點會係真

會長趙文浩

好少可睇曬唔覺尷尬之餘仲跟住up

我會投佢地

乜撚野高能呀死大陸仔

邊到正 係班豬排入面搵個正常樣推上神枱

真係做到宣傳效果

外副成日懶型咁

會長好正，把聲又好聽

呢個rap 真心讚

LM

我背撚左

佢啲歌詞好撚正

聽講百周近年有幾個入左劍橋喎，咁係百周定係lkkc勁啲

唔知mc jin 睇完會有咩感覺

高質到呢

屌拿星 睇到好尷尬 頂唔順

真心ok喎雖然中間少少甩beat

但係有feel嘅，個中學雞更有潛力

好難得 啲中學雞片 會咁多好評

連登仔轉性 ?

肯花心機去做

係咪我多心咗
會長個頭咁似fail咗

呢啲就係青春呀

贏撚硬

一開始已經見到起角

佢地呢啲，年年參選都大屠殺

30k

百周理科>>>>梁銶琚理科
梁銶琚商科>>百周商科
文科唔識

正副會長兩兄弟？
屈哂機

出左高清版，用1.25x 速度播正到癲

陳瑞芝頭三

我想識會長同外副呀
有冇人有佢地fb

前兩日睇到標題以為係拔萃大仆街所以無睇到，好後悔咁遲先睇到，會長兩兄弟好正呀，想唔想同姐姐拍拖呀？

識真人